Dieven en dief drugsoverlast opgehangen in vreze rapture op zijn woorden en kromp wanneer een haar van zijn wenkbrauwen in hun richting.
Welke kant hij op ik kon niet, want hij leek mij bij het slijpen van de hele plaats in een molen; ik weet alleen dat toen ik vloog op uw tenen, hij was niet op de zijkant van de bank; want hij heeft de benen van de oude meneer die beurtelings, heel convulsieve onder de tafel, door zijn opzegging van zijn gedrag als de vertegenwoordiger van het Britse recht en rechtvaardigheid in die stoel die dag.
Hoofdstuk XXV Bentley Drummle, die was zo sulky een collega dat hij nam zelfs een boek als de schrijver gedaan had hem een blessure, niet overgenomen van een kennis in een aangenamer geest.
Zware in afbeelding, bewegingen en begrijpelijkheid--in de trage teint van zijn gezicht, en in de grote, onhandige tong dat leek loll over in zijn mond als hij zelf lolled over in een kamer, - hij was stationair, trots, karig, gereserveerd en achterdochtig.
Hij kwam van rijke mensen in Somersetshire, die had verzorgd deze combinatie van kwaliteiten, totdat zij werd ontdekt dat hij gewoon oud en een blockhead.
